求日文歌一首

44:00 開始, 好熟但唔知咩歌 唔該哂!

翼をください